smartone 個限速無限有幾快？

之前用人仔個限速連ig story 都load唔到
SmarTone 嗰個有幾快 youtube load 都幾多p

大專生加100嗰隻